一個on9仔的愛情故事「第一集大結局」

On9仔的愛情故事「第一集大結局」

從前有個好膚淺嘅on9仔 由中學就中意左個女同學，隔離校個女同學。

呢條on9仔除左中意人地靚女 更中意她原來和自己住得好近⋯好鬼膚淺。

哦⋯忘了⋯不是同級⋯而係細兩年隔離女校的女同學。

因為幾乎都是一齊放學返屋企同路⋯所以他們都知道對方的名字和大概住嘅地方。

呢條on9仔唔知道咩叫中意⋯只知道畢業後無再見面後⋯幾乎每晚都發同一個夢：「那個由學校回家的美好回憶。」

五年後，on9仔成功進化成功變成單身🐶

個女仔嘅身影令他耿耿于懷，忽略了好多更好更美的女仔

單身🐶有一日收到一個電話⋯男學校的同學們話約出嚟舊同學聚會⋯

純狗公的聚會本來令on9仔沒有為意，原本其中一隻狗公係on9仔的老死，知道on9仔的事

那次單身🐶成功退化成on9仔，見番佢為了單身五年要等的那個她⋯但她似乎並不意外見到on9仔⋯

聚會完結後⋯on9仔和她仍然是同一條回家的那段路⋯

她突然說了一句：好開心你會出嚟，仲以為你會唔出

On9仔呆一呆 個女仔雖然好似表白，但表情完全係另一回事，並沒有為意

女仔繼續說：你沒有拍拖嗎？我都是一個人，我還記得你會寫故仔，你還有嗎？不如我們一起努力寫吧。

On9仔不明覺厲，只是on9仔日思夜想的那個她竟然主動表白⋯雖然很多事情很可疑，但還是跟她一起了。

但這個故事只係開始⋯令on9仔確實了解什麼叫膚淺，今日的他回想過來也眉頭深鎖。

表面，裡面，黑暗面，愛一個人就要接受所有這個人的各個面貌⋯on9仔很快了解到⋯他們兩人之間有決定上的性格分歧

根據以上資料及實際情況，他們是經常吵架⋯但只要相見就糖黐豆，一分開就會吵架，互相誓要改變對方

就這樣的相處，雙方的父母都見過面，糖黐豆的情形令父母們並沒有為意他們之間嘅感情狀況出現問題，連on9仔阿媽都覺得他們二人嘅關係越來越好⋯

On9仔溝通上都改善了不少，但on9仔另一邊的性格開始越嚟越明顯，on9是一個討厭吵架的人，所以五年來寧願處於弱勢都唔會同女主角正面衝突，寧願放工上她的女兒家，即使累一點也會陪她，但工作壓力本身就不小了，而她是他的初戀，所以一直都好珍惜。

可是壓力仍然存在，中五畢業初步入社會生活的他還未找到減壓的辦法

半工半讀又拍拖的生活，他就連運動的時間也鑽不出來，為了解決這個問題，男生打算分手令事情比較簡單⋯然後就發生了第一次閃退（即分手十秒再覆合）

講起呢個運動環節，這次閃退打開了她嘅不為人知嘅開關⋯ 她似乎作了什麼準備⋯將二人嘅感情去到一個新高度

同時，On9仔在工作上認識到一個影響他很多東西嘅女生

論外表還是女朋友比較讚，on9仔更喜歡與女朋友的身高差⋯

但是人與人之間還是交流決定一切⋯on9和女同事之間的相處令他感受到另一種女人，因為男主角從來沒有女性朋友（男校丫嘛）所以以溝通嚟講⋯就係第二個女性朋友

而女主角作好了準備⋯跟on9仔作更high class嘅糾纏⋯女主角將自己嘅第一次？送給男主角⋯

起初on9仔嘅心完全被女主角捕捉住，而這樣嘅事情竟然都係女主角作主導

在此之前五年⋯係一直沒有這方面嘅交流

On9仔並不是不想負責任，但女主角說什麼生理期數學嘅問題⋯一直說沒事沒事⋯

On9仔那天仲係乖乖地用安全套，過後一直留意她嘅行為和最近嘅情緒⋯

這段期間她嘅情緒她飄忽不定，時而暴躁時而歡喜若狂⋯

直至on9發現了事情的真相⋯原來女主角三個月以來一直啪藥。

由於啪藥影響內分泌平衡也會嚴重影響情緒⋯

起初男主角本來就打算談婚論嫁⋯

結果仲係沒辦法⋯女主角嘅慾望太強這樣會毁三觀

有始就有終⋯劇本終端本來已經講好由女主角以高姿態出現再作出分手⋯但同為劇作家既on9也想搶疆

On9安排好女主角性格中最大的弱點⋯但on9很清楚三口六面是他的弱點⋯那天晚上⋯on9死都唔見面堅持係電話講

我們分手啦⋯on9只想再見亦是朋友，但很明顯⋯但女主永不接受沒有理由的分手，那怕理據不足也要聲討⋯on9在夜空下街燈照射的瑟縮一角。

找出與女同事安排好的一幅相片成為了她對on9仔永遠的恨⋯

最後但唯一的謊言

［後談］

女同事其實不知情，因為她著實也喜歡我⋯所以在同事之間的合照下，拍攝了一幅同事之間十分意外的合照照片，她作狀親吻

On9和她的確無一不談，但經過女主角的恨⋯我覺得好朋友之間想昇華成男女朋友 結束後都不會是朋友⋯
所以⋯為了成為永遠的好朋友，還是不要一起比較好⋯

長達五年初戀嘅故事，之後用作分手治療嘅三年空白期結束，多謝收睇

大家好，呢篇係我第一次第一篇講故⋯戴番個頭盔先，因為呢篇主角係on9仔，所以唔好隨意代入，呢個故事有極高成分係老作，所以如有雷同實屬巧合，多謝觀看。

pish

可5可2同樓豬瘋狂格劍劍